SHF拉打特攝綜合POST902 代理攬貨又要唧牙膏

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

11月通販

11月地獄之旅
26

23 (港魂）26(日魂)

20年
2月 (11月7截）

3月

4月

5月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

例牌野

準備走數系列

lm

新post留名

月巴讀朖脹咗關東映q事咩, 喺到9 up

新po留名支持

Lm

撚過真骨牙狼就會撤回寧願牙狼噴金油既言論

訂左kiba
所以都係照入埋

幾經辛苦先拆到出嚟換腰帶驚爛又驚唔夠力拆不過兔兔真係正嘅仲要預鳩開過光

同場加映上個post 國囝話拆唔到嘅箱仔

但kiba無用雷牙打過
不過無所謂啦 真骨牙狼qc係睇彩數....

明明就係真豬奶茶

一炮過唔好煩，訂左孤Csm加diend準備食草

新手留名

條腰好實 唔敢大力 驚爛

徵全新連啡盒未開盒真骨Diend $200

Bye bye 你條尾

台仔都有mon post

你有女

又扮又話今日送蛋撻入黎

錢冇左可以再搵過 玩具冇訂就molamola

打你電話唔聽喎

你打錯咗俾老鼠

無響過Wo

咪就係講呢條片

全日響過幾次都唔係哭泣囉

呢隻都幾想入唔知等唔等到有真骨呢

只要faiz出真骨就有機

問下燒山 可能答到你

老註早

出晒成個FAIZ 系列PLZ

深夜一貼

錢無左就真係無左窮學生啱啱仲要辭左份Pt time

我幾鐘意天帝 其實都好屈機 2把棍抽出黎同人打幾型
可惜比faiz+真理合作技術性擊倒

要燈都唔燈呢隻先啦魂展個啲先啦

型到pk....一邊接劍一邊入晶片 砍到腰撳exceed charge補刀

選角都加好多分

LM

劇場版睇左幾次都咁正

強力支持巴打訂CSM W1.5

訂左

日仁同旺角一樣 冇乜事唔好亂咁去睇
睇一睇又跌錢

有訂就係朋友

我呢排都係
唔覺唔覺又幾舊
忍手忍得好痛苦

可惜同TV版無關

頭先㩒咗隻skull同百事兔
連埋運費圍返其實同香港啲價差唔多
寧願俾運輸賺都好過俾炒家賺

幾時出真骨

油王早

註巴早

想收條neo dcd自己玩 但2000幾真係太貴

大佬早晨

老闆早晨

召喚雄石

港魂廢到未有出貨email

雞河仲瞓緊

早哂兩位

喺你隔離?

早泊

星期五 唔做野
下星期再講

早呀啪啪

閪魂

有新嘢未呀屌魂展都完咗咁撚耐啦開下end game 都好呀雖然非首選

留返月尾美漫展

我第一眼以為woz嚟....

Go
Good to see you guys

預巴開始貼J圖啦

早曬

成套555 d變身動作又簡潔又型

早老註

咁都叫J圖.....

老闆中毒甚深

十多年後仍科技感十足

sor囉

我以為係朱千雪

呢位巴打仲勁

摺機始終好難out day

唔知仲有冇劃時代嘅摺機科技呢

依家星期五朝早會開始有J 圖醒神

you all驗眼啦

J圖嘅定義

有呱，不過摺機真係一代神物
機械上有摺疊工能，真係會比人有科技感
加上555係用返當年日系摺機，真係冇得輸

有女就可J，同醒神功用

終於明白點解馬__都有人J

早

對眼同造型上都幾似嘅

好眼訓

皮套設計都冇得輸

瞓囉

簡潔又有型

搭車訓下

終於到星期五

Btw 馬場本書今日出

早

我試過一訓就訓到堅尼地城

笑左

搭返轉頭去 一起身就柴灣

我要做樹熊

好彩有人叫醒

樹熊: 咩來既呢，淋淋地，但又有d彈手

樹熊個樣認真研鳩

早
學嘢

勇巴早一訓醒塞緊車

早呀

早晨

有未

大家早

天才又有未

陰道消息帶未

笑死

該死的.....jpg

馬場巴早

2019. 11.27(三)開始出貨】
･S.H.Figuarts KAMEN RIDER EVOL (PHASE 1. 2. 3. SET)

一般情況下, 閣下可以在開始出貨翌日起的3天內收到您的包裹（不包括星期日和公眾假期）

星期三派冇人收件今次慢日魂咁多

應該星期四先出貨

等埋啲魂限模型掛

個期我同你都喺日本？

25號先返

相遇唔到添，我24號去

12月1去旅行 即係月中翻黎先有得玩

老秋見

係呀

我個日會去，去睇下星期日既老秋，好似有d地灘

11月28截

唔去了

未訂tank tank

無唔訂嘅理由

都係買野姐
今年有hemsworth

過兩日，未入錢落户口

慘

等J圖

大把時間

睇下有冇高質cosplay
SDCC就幾多肥仔肥妹既

要一

我都未訂 780好貴

你驚閪咩

真係窮啊

叫你老婆搞掂lo

好似好多巴打都係11月尾12月頭飛東京咁
係咪因為大家都係搶同一間廉航特價機票

唔係

哦

佢完左寫真宣傳之後都無咩點Post相了

其實點解屈左我做油王

睇下有無平嘢先

屈人嘅嘢我係唔會做

有雷神！？

唔係，係頂唔順要出去行個圈

係呀 佢會出席呀

早呀大佬

加油

明明係你做既

鬥眼瞓

又中槍喎

唔係我囉

得大乳會咁做

咩事

耍下花槍lo

屈屈屈

樓上啲四重加密入面

哪有

你份人係咗架啦

大乳咁都無事

好耐之前了

學術討論 點做到 膊頭就話姐

瞓到昏迷咗...

呢幾年辛苦la

啲機票好耐無平過
都係2百幾

事旦啦 都有人買

bandai D衫褲鞋襪又貴又hea

貓也不屌

如果喺U記出
特價時可以考慮下

RIP

U記雖然都係Hea 但至少原價買都唔算貴
粗粗地著下都冇所謂
PBandai D衫Design好多都好hea 定價又貴
摸過實物感覺D用料仲cheap過U記

一起身就見到...

U 記平既時候40 蚊都有件
爛左都唔心痛

呃錢架嘛

著開cospa
有D衫洗過幾十次
D布料都會有少少殘 但係個圖案都係唔會甩色唔會花
真係好神奇

海洋公園好撚多人屌

同女去？

女上司

成個dept幾十人

都有女上司份

太麻煩 寧願返office

真？邊度講

第一次用港魂 月尾係咪準備九龍灣相見

Rip

哭泣巴暗示：寧願返office同女上司

毒撚唔鍾意喱啲團體活動

追返post先知原來預巴發大財

一人一隻真骨

得啦，知你平時同女上司獨處一室啦

格劍之旅

呢啲時期去 得大劣人
冇學生妹𥄫

大劣人都有咩依家

實有既

潛水深似海

就放lucnch 啦

終於到我玩，一出果日上日雅撳，
今日到(如果唔係個郵差懶閪可以早兩日)，
埋單九百五

手關節有冇斷？

冇喎, 呢隻出事咩 ?

好似話好多都爆咗手踭個關節

佢過多幾日再講啦
好多人爆

10月25日呢一批魂展先行版真骨Diend有好多好多玩家報告
一拎上手扭左一下 個手肘關節就斷左
甚至一開盒扭都未扭就已經裂左

利申我訂左PBHK 5月慢貨
我都驚緊到時批貨會唔會仲有斷手情況

我都驚

唔係未來人

我呢隻暫時冇事, 之前仲撳到隻港魂,
出事五月搵行換

咁你小心啲扭

前期真係幾靚
後期睇住佢肥幾個碼

前期都唔覺靚

預巴想屌鳩我了
走先

我是一個西伯利亞人 失戀的冠軍

其實我都唔覺靚，只係順眼

嗯

港魂至少可以send email要求換

預巴有大粒墨仲點會理隻肥豬

左擁右抱hehe

東映養豬場

呢鑊我撐你啊
月讀瘦個陣平時相係幾靚劇中造型就不了

冇感覺，送都唔要

都係珍奶嘅錯

無珍奶多好

留返俾預

大乳已轉投馬場和大粒 __ 懷抱

你囉

我？月巴讀 不了

隱藏大乳

返去先po而家喺街

喺街同office既咁多位注意旁邊既人

屌解evol要揀啲咁微妙嘅時間派貨

禮拜3
又撞正將來幾個月冇屋企人係香港可以簽收

個post可以就快改名了

星期四先派

改咩？

大奶奶

shf拉打特攝女角綜合post

要約佢地星期六先上門派

順其自然算

預巴：邊日派貨我哋就遲d開門

未返到香港聽唔到電話

早雄

好有氣質

唔好再吹奏馬場

馬場是我的

快d吞啦，仲熱㗎

你J你個霧子啦

一早認頭左馬場都係我

沙田嗰個任去

想問有無滅亡迅雷腰帶既巴打,插左入去拉手制變身之後,會唔會好易唔搞佢都觸發到佢出必殺技果下死人聲?

大媽part time幫人打完丁唔記得洗手
有dna 係上面

咪就係你去沙田/跑馬地嗰個啦
任你去

頭先見到真骨轟鬼$460

你話色差都我還可以接受
但係有咁大劈野喺隻手度
真係

二手？ 咁平既咩

唔通我匆忙睇錯？

可能係潮吹鬼

你邊度睇到呀
460 一定俾人秒

幫推

對唔住囉

咩谷

求解

同女上司玩完？

玩完啲濕鳩task就自由時間
幾條仔去玩摩天輪

正式公佈

大媽逼你自己噴過啲金屬紅色

基情四射

唔睇

叫導演出黎

收工了

Shf fb grp

最近好多花生

說好的Hyper Muteki去左邊

Metal Build 討論區 （25）：炒殺港魂X2

#322 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

This？

啱啱先見到未追
前admin唔係好大枝野架咩 琴日定今朝先開post屌人

留名跟進

等陣被人放上fb 唔好問點解

我咩都唔知架
陳述事實咋

唔洗

食緊花生
做個有口齒既人好重要

打交了

個Group要死了？

要步玩具一入後塵

改造屋可以執柒未

班信徒收哂皮未

自己人圍圍威都會狗咬狗

唔算太怪啦
佢已經比第一排嗰啲更似拉打

正想講
不過為左改改屋既命脈 已經即刻同前admin割左

世界大戰抺黑宇宙了 can you feel
好似有花生

同個巴打交收完，希望佢會好好對佢地

有無懶人包

耐唔耐就爆一鑊

牙狼係第一隻一開會嘩一聲既真骨

跪求懶人包
無留意呢個谷太耐
想食下花生

嘩

係 一開箱 哇 咁正既

To哥炒狗一名 就係佢d垃圾言論我退左gp

個造型太霸氣 d電鍍太閃太搶
原本以為oma 已經夠霸氣

閪箱人啲fd喎

奧山

不嬲都係 閪箱成日係shfhk幫改改屋賣廣告

玩具打尖人

哦，左手交右手

一日未開 你係感受唔到噴金油係代替唔到電鍍金

比香港玩具界首席KOL打我尖係我嘅榮幸

直頭要跪拜

嘩啲花生大粒到啪唔切

鳩德起玩具界已經冇地位lu

唔講真係唔知有花生食

記得果時唔知邊隻shf貼成箱圖，跟住又係屌9人唔知頭唔知路

NT係唔係改造屋成員?

改造屋帶頭diend賣過千喎

係 仲好似佢有炒貨賣比你 你三生有幸啦

邊撚個黎

又要叫番史官出黎

教人分真假同教人呼吸有咩分別

箱入時王事件係咪佢嚟

去佢個page應該仲有個post係度？

我都post過
有實物唔標明真假 而你識分既 呢d係［教人分真假］
有一隻真 同一隻老翻 呢d唔係教人分真假 呢d係［測智商］

係

屌
之前我已經好辛苦睇咗杜生對荷蘭叻一次
屋企人依家先開嚟睇 嘈鳩我

條友好撚拗得架喎，又多信徒，依家啲信徒係咪又去另一邊幫手屌佢

燶啦

好似係玩具一入個到炫耀比人刪post

又咩黎
新手 唔識呢d

有幾個人既
To好似係負責製作(設計？)

個to 哥無所謂啦
個fb page咁貴都咁多fan 屎
驚咩

Woz本體 3百幾
佢本閪書又改3百幾（定2百尾）
信徒：要一

係 我就成日都係咁諗
屌你我當隻野先500 蚊
你整d 小配件出黎 幾十～百蚊都算
幾百蚊都有人屌係咩玩法 又唔係成隻改
所以話香港人真係好有錢

本書我估3d print計g(克) 隨時10幾蚊就得
噴埋油貼埋貼紙+手工費真係可能唔洗100蚊

Csm w 1.5 港魂有開過行版咩？
見孤講到行版有機會派唔足

但係我又搵唔到港魂有嘅

睡記還睡記 pbandai還pbandai

下下都要賺到盡

SHF拉打特攝魂展綜合POST854 祝え！預巴院長事頭1千日紀念POST

bookmark

瑞華行拎咗嚟做行貨
瑞華行≠pbandai hk

喱個另一樣？
以為你有save佢魂展開訂個fb post

心諗真心大家有玩具玩都唔會帶頭set依個價先

即係港魂唔會有？

瑞華有得賣 pbhk(香港魂shop)就一定冇得賣

佢擺明無賺啦
平時d 改造件好貴 係呢度貼番少少乍
搞手只求打個和

樂開心 個朋友咁啱東京返香港

唔洗12月先去問佢拎diend同build

我賣左條千一 依家dum青

春

WTF
即係當通販咁賣？
有得咁玩 即係又炒⋯⋯

你驚到時炒咪而家訂咗先囉…
又唔係貴
又唔係貴

唔知做乜春打咗兩次又唔係貴

Lm g chi

養眼左好耐仲未消化完？

綠色係我既代表色

Mk tko仲未完

係，tko真係好勇

始終自己區街坊出事 d手足特別嬲

呢度好多唔同嘅史官

大家小心講野

留名學野

係，但原來都仲有人話樓下嘈之後call 黑警來個條友正仆街

早
你地個個都好好記性

太大放棄

無記性

有既，記住d出貨日期

唔記了 打係#1都唔睇我會選擇由鳩佢

係，無咁好氣

Btw 我剛剛先知原來買5本馬場新書就11月17有得去同佢簽名影相揸手
如果早d知就早d去日本啦頂

點做野

太可惡早知的話我買夠十本揸完左邊揸右邊

手

合照

你就想

好想吖

無計

我幫你呀

好吖你代我去

等睇FB出現$1000 全清SHF

係喎 月尾隻evol

果然有記性

已yo

展開激情對話

無開通知

正常既我入左d group 都頂唔順關左，到要睇實時先開

我要拎電喉

12月頭或成衛蘭爭奪戰

國巴早每日一拎

鞭屍系列

個個都好記性

3d一入 d fd

電喉唔係下年5月咩

開個一入睇 又係講返尋晚啲狗咬狗嘅野

魔劍都係

呢一年想做返個回顧

入吖！！！

魔劍都係買ggen解決

金句回顧

我整個SHF 回顧先，今年入左好多
反正聖誕新年都係宵禁，留喺屋企影下相先

支持

今年成功毒到個朋友入坑
佢依加憎死我，後追到要賣HT

早曬你地

我真係恭喜.....

....... 佢仲入埋CSM

拉打依一兩年真係多左人玩

訓左幾個鐘就嚇醒咗
琴晚打丈咁

我開始怕.jpg

所以今年開始多左花生

年年都多
上年舖頭
今年fb

有時真係快到跟唔切就完左我都係今朝睇返先知琴日d野

印象中
其實前日嘅事 只係我講咗句無興趣知

其實好多都好無聊下

所以得真一入 無入咩其他谷...

無睇

咩魔劍

有入馬場谷

有入無出

從而返唔到轉頭

依排睇多左奧山今個trip 會去買佢本寫真

日曆啦

見到你貼出來個張相就知買左都用唔到

掛床頭

對住佢黎射

好心佢出細本少少啦

馬場依本月曆就剛剛好易睇又易收藏

腥足一年不了

放係公司

支持放本喺公司，馬上有動力，而且又方便推廣

學術研究

可能到時書展動漫展乜展都取消

唔知wow左未依個合作正喎

你地就開心啦

你諗下好啦
得呢條片架咋
入到去得二個活動任就無了

下咁流

不過都預咗佢係得一兩個任既

我記得PSP 我有用Metal Gear 蛇叔拎槍爆條轟龍好爽

買PS4啦

都好過無嘢打呀爛輝又唔係成日有得打我都未刷到帝王冰盾斧啲濕鳩珠又難刷

唔洗等啦

PC要下年

而家即决都要¥4000

黑貓最多等耐少少啫...

你要齊就無計了

港魂成功轉型賣日用品

Zero one耳機瑞記港魂開左訂成個禮拜啦

賣底褲

鋪頭代收

.....呢層真係愛莫能助

係呀...只係煩少樣野

快啲包場

瑞記港魂 係咩嚟

humagear module聽講唔係話變咗瑞華攞行貨咩
孤仔有開日版訂
行貨的話等衝現都應該唔會太多人同你爭

各位早射

尋晚諗住恰半個鐘
一瞓瞓咗十二個鐘

....

完成任務

早射

原來廢老錶芯都係今個月派貨

Bandai暗黑商法

尋日頹咗一日唔係點做到嘢

睇左內文啲專訪，壯仔個樣好似好攰咁

拎住個錶芯去睇戲好波

不了

攰有好多原因嘅

我淨係知w csm係行

放公司，應該好快就消失咗

唔講都唔記得呢舊塑膠垃圾

然後唔小心㩒著咗 成院都聽到啲音效

係男廁會搵得返

大家早

點解石內卜SHF可以降到99咁平嘅雖則對我黎講送都唔要

荒野飛行隊啲fd

石內卜好慘的迷戀住哈利老母

Kylo Ren (50)

同壯老婆happy完

你好想同壯老婆happy就真

想做隻馬

This Is...

想同你多啲

我想同壯仔多啲

想睇香港班炒狗去買

大家好

星期六都要扮工，嬲呀

我堂都上完

星期六係晏d起身

可憐的我返9:30

咁多人

訓個午覺

又要打晨丁

幾銀

可能頭髮長左

躝

不如改名啦

我唔制我要做壯仔老婆！

點跟

初販定再販，再販qc會好啲

太多ko版 等出dcd ver.

再版 唔想斷

新入坑留名

真骨彫系列會唔會有再販？

Ko版都有

初版係上色差啫

Kabuto 加賀美 ver.
響鬼 京介 ver.

初版唔係會自斷手？

Agito 翔一老左ver

仆街 咁agito冇得再版

我之前初版果隻冇事喎

風谷真魚版

全新既話又幾平

好多套rider都有佢份

你幫吓佢整整個頭

兔兔補件原來價值70蚊

$20都俾多

咁咪算平囉
齋啡盒一個都$70啦

有嘢做無得訓

今日先將啲啡盒掟晒出街

啲佬味

右邊淺倉威
左邊認唔出

左邊咪仁叔

請問個盒邊到有得賣

唔知菅田有無機會客串下 時間上佢未病死

但佢無檔期呢...

經理人表示：無檔期比拉打姐

無睇亞馬遜

煎san🤤🤤

咁快有散件賣

who ？認唔出

強龍粉？ 唔係我杯茶

快d整

快d入

大媽 偷樣板出黎賣

[url]紫仔殘左好多[/url]

吸咗幾多先整到呢條片

為咗把劍，硬食架核突車

後面隻尼祿

圖呢

你同佢講我馬桶大過你梳化
兩個護法都爭住同你含

同佢講「我可以即日攞到寫真集」
2個護法即刻叫你做大佬

七、八年前去日本夾返嚟

都唔除衫

早雞雄哥

唔使下下都除衫嘅

市場唔同

單眼嗰張佢好似好辛苦咁

買咁多隻同人講無錢

一架車等於幾隻喎

虎妹

你個腦買少幾隻咪買到囉

我儲角色又唔係儲車 買多隻好過

想問下如果想係日魂訂野應該點做?
因為好似封左海外GE信用卡定應該搵代購好?

我知咁講人唔啱，但係佢真係改得樣衰又唔似

右邊好d
不過
多d 包容 香港地識改同有心既人都少
人地自學算啦 慢慢黎

等咗咁多年都唔脱，相反佢個fd一早脱但係都唔紅

願意嘗試改已經令人佩服，始終無人一開始就識改得好靚，就當個人風格吧

朋友生日送左隻Geiz比我
然後就踏上左依條不歸路

好朋友嚟

各位早

轉咗畫風

精神

係一種病

其實係性暗示星矢

60cm

已調整 準備....

尋日搞掂長頸鹿，今日又黎

一浪接一浪

要執執對肥脾

月尾就可能

正喎d色紙就麻麻

I am ready I am ready

幅牆開始無位

今個星期有咩魂限

依，剛剛留意到佢改返好對眼
即係對脾都有機會改

Hyper.....

佢哋d野做乜嘢越出越大件

60CM

點儲吖

鬍鬚佬笑到最後

買左再算

有無需要去到60cm

睇下幾多錢先

買

AI 唔笑同笑差好遠

令和新撚法

如果平平哋就入

之前個d有d係手巾，有d係碟，今次真係唔知

不破開始搵到自己嘅路

扮猩猩

早

想飲凍奶茶

睇Google Translate佢話係毛巾

凍撚茶 少甜

落街！即！刻！飲！

嘩 正

明明主型態係狼

走撚多鳩毛ok?

沙灘巾

屌即係無用

運動巾利申電莖損手

沖涼果條

食個摩斯早餐都好

老註 大乳 早

早呀啪啫

飲緊 少甜

鬍鬚佬準備

調整緊

國巴早

點調法

你今日拎左未

改左隻眼

早雄河

A眼B眼定C眼

專登唔show下身

調教

我要拎國巴

馬眼

早琴日特登經過影既

D眼

調理農務

抽緊脂

下回分解

你拎你既ded啦

笑出聲

雞雄哥好野

腸仔包要一

弱智研究系

點改法
想睇

吞拿魚要一

菠蘿包要一

早完就去咗yo女了

食緊條女個鮑

雞河份人就係左架啦

頂更

認唔出

電喉

又改名

未出

雞河點跟

聖誕禮物

都無女玩我咩

通販撚狗大賽

靜靜地...

一板板驚閪咩

班友咪又係炒

冇得落地獄了

咁SHF 雞雄哥出未
要一

酒店又係錢
拎假又係錢
機票又係錢

朗豪坊build

你直頭破地獄啦

代理帶頭炒

諗第二啲嘢算

好攰嘛

一隻shf雞雄跟十條女
Shf電視機盒

儀家出緊去食

預巴

有咩問題

你勝

今個月過得好慢

各位早晨

係咪要上山

係，有時星期六會經過

想問下巴打個箱尺寸幾大先放到三層，近日想問一個

內尺寸55*30*32cm
樓梯每層高7cm 寛10cm
係岩岩好擺到個透明底座
覺得訂得太細

感謝巴打，我個位無咁大我闊得20cm，所以放兩行巳經頂死，我再參考下先

拖貨達人

聽講有啲訂咗野嘅畀佢Block咗
想用報警大佢都大唔到

早幾日都仲有覆我 之後人間蒸發咁

以後揀間穩陣嘅先好落訂喇

聖域

而家都唔知點好 有人話狂chur佢約到交收
我係咁搵佢唔覆吹佢唔漲

呢個時勢又冇可能建議你報警
幾舊水當買個教訓囉
以後落訂買玩具記得去實體大舖落

好多都係大鋪訂唔到先訂佢姐 其次可能有d佢開得平

開番個苦主gp 一齊報驚好過

DoDoDo

DoDo

我都見到有人話比佢扑咗

訂唔到既我寧願衝現, 都唔會訂喱啲咁撚唔可靠既垃圾
差唔多日日都有人提, 提咗幾個月, 都仲有人繼續落搭

官網啲像素好素撚低

私人野

你諗下連娜歐屋呢啲垃圾黑店都仲有人幫襯…

Nigga

以下個人意見:

Language!!!
No n word pls

右邊

想屌

左定右

哭泣

冇波

Ko版kabuto賣400 d人係咪同green object一樣傻L左....

上一上水先

report侵權

咪由班on9仔囉

1001

就快

我開

推

罷工

三罷要人